如果可以回到過去，你最想返到邊段時間？

中學

三國

老豆老母仲未離婚嘅時候

一個月前。。。

我中六時

10歲

7年前

一億年前

出世前

可唔可以去未來
回到過去又要經歷多次痛苦既生活

加油啦 要有改變命運嘅決心啊

我都係最中意中六個陣

時光倒流果隻
定係大雄/回到未來果隻

可能上面d 人以為時光倒流
點知變成見返當年自己

時光倒流 但係舊有回憶仲存在

中五 初戀

2017一月

啱啱出世嗰陣

如果有舊記憶緊係返去啱啱出世個陣

小學

中一